有線：長沙城管執法神器，真係估佢唔到!

【長沙城管執法神器，真係估佢唔到!】

在居民面前英明神武的長沙城管，為了禁止居民因為用碳爐取暖，造成空氣污染，想出了一種執法神器- 玩具水槍。城管巡邏時發現碳爐，便會立即開水槍撲滅。

當局認為，用玩具水槍是柔性執法，較容易令居民接受。

#長沙城管
#執法神氣
#玩具水槍
#有線中國組

直接用蓋蓋住個爐唔係仲好咩？

隔絕空氣

射人仲有用喎

返工好似玩咁

派比班細路得啦

紙皮都得

城管自己都唔好取暖
自己執自己法
與民共享

津路水炮

老實講好撚過一野推冧你個爐啦